F1 2021 愛美利亞-羅曼尼亞站 討論區

Formula 1 Pirelli Gran Premio Del Made In Italy E Dell'emilia Romagna 2021

16 Apr 2021 - 18 Apr 2021

FP1 (FRI): 17:00 - 18:00
FP2 (FRI): 20:30 - 21:30
FP3 (SAT): 17:00 - 18:00
Quail (SAT): 20:00 - 21:00
Race (SUN): 21:00
Full Schedule:

Location: Autodromo Enzo e Dino Ferrari

Tyre Choice:

2021 Season Calendar

2021 Season Driver Lineup

2021 Season Team Entry
Mercedes-AMG Petronas Formula One Team (GER) (Engine Supplier: Mercedes) 「平治演藝學院」
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」
W12

Red Bull Racing (AUT) (Engine Supplier: Honda)
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
RB16B

McLaren F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」「澳橙」
4 Lando Norris (GBR) 「牛奶仔」
MCL35M

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
AMR21

Alpine F1 Team (FRA) (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso (ESP) 「大頭」「黑氣石」「傑青」「Young Driver」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」「On9con」
A521

Scuderia Ferrari Mission Winnow (ITA) (Engine Supplier: Ferrari)
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「On9叻」
55 Carlos Sainz (ESP)
SF21

Scuderia AlphaTauri Honda (ITA) (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「牙氣」
22 Yuki Tsunoda (JPN) 「00後」「牛角」「和牛」
AT02

Alfa Romeo Racing Orlen (SUI) (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA) 「意大利耶穌」
C41

Haas F1 Team (USA) (Engine Supplier: Ferrari)
47 Mick Schumacher (DEU) 「舒仔」「親生仔」「新車神」
9 Nikita Mazepin (RUS) 「揸波平」「揸波龍爪手」「Mazes🅱️in」「沙皇炸彈」
VF21

Williams Racing (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
63 George Russell (GBR) 「素素」
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best rookie 2020」
FW43B

反叻大事記

Blocon Block 人錄

沙皇炸彈核平F1

歡迎恥笑

F1 FAQ

1) Netflix 有咩係假架？
1. 四萬同max不和
2. 佩雷斯逼害ocon，ocon好慘
3. 廢圖過氣老屎忽霸住個位，阻住叻上位
4. Lando 同Carlos 不和
-待補充-

2) 威記個Mon 放喺架車到轉灣咪會睇唔到？
轉灣嘅時候車手係唔睇dash 嘅，放喺軚盤上面都唔會睇

3) 香港點睇F1?
用VPN 轉去有F1 TV Pro 嘅地方買，或者join Now（我地唔知恩撚今季有冇得講，想知自己去問佢/now）

4) 想學F1 技術嘅嘢，邊度有得學？
可以呢到問，或者上Youtube 有幾個Channel 會介紹呢啲嘢(英文為主):
F1 (F1 Technical), ChainBear, Peter Windsor (Craig Scarbs 嘉賓), The Race, Autosport

FAQ嗰度未更新恩撚有得講F1

It's RACE WEEKEND!!

比上年d密車養壞哂

Made In Italy呢

Get in there lewis

My tires are gone

Ver pole to win

back to back 呢

平治pole to win
麥記DNS

要月尾先有back to back睇
葡+西

意大利製造愛美利亞-羅曼尼亞站

意大利製造Email Grand prix

Get in there

好撚驚max今站又壞車

乖，呢度寫俾你睇

一級方程式賽車倍耐力冠名贊助意大利製造暨愛美利亞-羅曼尼亞大區大獎賽

MAX上季喺意大利嘅分站全部DNF

Max不嬲係意大利都黑仔......

new po lm

今站仲要大大隻字寫住Made In Italy

同埋聽講今個星期日 都係唔講住費時話我又燈

負上

呢樣唔係成事專享嘅咩

冇錯

唔係架 變咗F1台傳統

邊個開po就負邊個

lm

agger

現年 41歲 的 前 F1 世界冠軍 Kimi Raikkonen， 一直傳聞將於本季季尾完約後退休， 但 最近接受訪問時 透露 不排除 與 東家 Alfa Romeo 再續新約

Kimi 表示 自己仍非常享受參與 F1 比賽，雖然外界一直批評近年欠缺動力， 但個人並不在乎坊間批評， 現時仍希望與一衆年輕對手競爭

至於 車隊的表現並不是 續約與否的考慮， 但坦言車隊表現越好， 續約的意欲會更大
而且 本年度 Alfa Romeo 戰車戰鬥力明顯提升不少， 車隊正朝著正確方向邁進了一大步 ， 自己很樂意為車隊作出貢獻， 不僅為自己帶來樂趣， 亦希望為車隊上下帶來同樣的樂趣， 因此希望能夠繼續參與其中， 每一場比賽都能打入前十名取得積分

Hobby

唔出奇
今年本田有陣柒柒地既味

faye tv提過imola過賽道名同中大email好似

唔係 係grand prix 名

Lm

新post留名
又有得睇車

預咗啦 一嚟為興趣
二嚟人工又唔錯
三嚟身體狀況仲鬥到車
四嚟見到黑氣石咁既年紀仲返到F1
係慘在舒華文/Ilott爭餐死
因為得返Gio個位有機會

可能今次又會行行下自己熄咗個系統

好彩kimi觀眾緣好，唔係一定俾人屌老屎忽牙住個位

五嚟佢想揸22年新車 經歷過幾次嘅大改例 佢應該想知道22年嘅新例對架車係點 從而幫車隊帶去正確嘅方向

舒華文 伊洛特個班青訓勒芒賽事見啦

今個禮拜又有流浮山乳暈

靜啦

屌lorjust a hobby

睇住Max由呢度萬屌變咁多人支持，好安慰。

咁係因為有HAM壟斷吸晒啲haterMAX變咗地球聯合軍唯一希望

唔知19叻有冇咁既機會呢
前提我覺得要叻冇咁19 成熟啲(飛咗現任去 搵件人妻啦)
然後啲叻粉唔好咁on9盲撐

睇啲天氣預測
星期六晚先開始落雨
所以排位賽唔受影響
但星期日正賽時間有23%降雨機率
只係唔知賽道範圍係唔係果23%範圍

LMmmmm
咸P1

最期待係mazepin正賽可以跑到幾個圈

一陣P1

幾多個灣先真

佢地本事快過呢啲老野咪well deserve拎個位

Kimi同大頭d狀態都唔差

屌讓嗰位俾ilott啦

上年冰人一發火幾撚勁 揸住架閪車都鬥得吓.

有幾場直頭快過拉利

我不介意再多一個車仔係IMOLA死亡. 只要是MAZEPIN

依家d車咁安全，望收山算啦

狀態差都屌打 兩個都係同神戰鬥嘅男人

都幾難
佢成日自炒 速度唔會快得去邊
要佢同人鬥車果震
碌撞碌 撞到佢部車先至有額外既速度
然後再撞埋牆

kimi唔飲酒既話 應該唔會咁快趺watt
大頭今時今日重keep到
都係關佢無好似kimi咁, 喪飲油

飲油咁惡

清佢又0岩呀，睇下拉利係19年飲多左油快左幾快
加上酒又叫快車水

Kimi
You will not have the drink

G chi

打錯字

邊個比左正評

Netflix 車迷

樓主自己

我唔會做呢啲嘢

羅素意思係咪威記架車都係抄返嚟

威記仲有一個代幣未用

升級做翻版老麥屌死垃利

一切都係monza 俾Ocon 激醒咗

同埋車隊工程師 for what

8. Ricciardo最近再一次抨擊F1在社群媒體的操作

認為他們透過大量撞車的影片來吸引觀眾是非常不好的行為

去年他已經針對Grosjean的事故有過類似的發言

這幾天受訪時他說 他總是在F1的社群上看到"Top 10 moments of xxx"

但裡面有8~10個都是撞車影片

他同時也批評Netflix的DTS中試圖營造他跟別人的對立關係

例如他對Sainz就沒有任何意見 除了Sainz的穿衣風格跟60歲老人一樣
四萬

「角田提出了一些過去研發團隊沒有思考過的方向與想法」
00後既諗法係同班老嘢唔同

「Alex Albon說
如果想回到F1賽道 留在F1擔任測試/後備車手 比去DTM有用」
等睇連DTM都贏唔到 they race me so hard

早前嘅DTM 季前測試成績 GT3平治完勝

個位憑實力簽返黎點解要讓
係走都係馬屎走啦
kimi永垂不朽

咩都佛系 唔搞pr嘢反而人緣好
反觀鹹狗

個翻版19叻講嘢九唔搭八

Seb 終於除帽了

Vettel's hair: We are back! 👋🏻

終於植完髮

植髮定生返出嚟

lawson揸果架就紅牛拉花
廢秦揸果架就細牛拉花

有脫髮問題邊有得生返出嚟

笑咗

咁講和牛會唔會Brawn GP 嘅日籍工程師咁，諗到d 例嘅bugs出黎

個日籍工程師係咩人 想知

上場搞場大頭佛出嚟今場回復正常

個時睇唔記得00後定Faye Tv講 brawn 段片剩係講日籍但無講名，可能試下PM問片主睇佢知唔知

柒到喊

post modern design 我哋鬼識咩

好唔健康

Ferrari $RACE said today the company plans to unveil its first all electric Ferrari in 2025

off topic想問一個問題
其實電跑車同電房車既差距
係咪遠遠冇宜家油跑同普通房車咁大?

我指引擎差異

除非佢老豆買起平治
否則睇唔到有任何可能性會發生

L佬好靚仔

F1 2021 game 16/7出
portimao、imola同沙特阿拉伯賽道會出免費DLC

出埋土耳其啦

暫時今集賣點
加三條賽道
F2再次變返做故事模式(似足FIFA)
F12019出現既Devon Butler會再出現返(果集玩career mode 佢屈撚到)
Career mode再重大變化(留名等睇真係變FIFA咁 逐樣收錢)

睇返沙特3月公佈layout先趕得切7月出
依家土耳其係咪頂替加拿大都未知
整唔切個場啦 仲要隔咗咁多集冇出現過

gg

紅呔 7.99$
終極紫呔 加速+10 13.99$
紫金 ham9車手包 99.99$

禁鹹狗啦，支那驚鬥課金咩 買到鹹狗就贏硬

深夜閪車又少一場

開局唔送咸蛇
that's racist

想睇火雞站

唔知點答你好
All electric都無引擎

跑埃及啦, 應該幾正. 條Track要影到金字塔既

跑沙地
F1 rally

Amazon的雲端運算......看完F1之後我都不敢用了......

睇Reddit有講miami city council通過咗2022係Miami搞F1
話就係parking lot race

即刻諗起Las Vegas GP

不過如果揀啱月份，嗰天氣轉變應該會好好睇
隨時起跑勁熱天晴
三分一之後落雨
又三分一之後再出大太陽

My team 果度想點

出DLC囉

Netflix都幾經常想抹黑四萬
不過DTS3最on9都係鳩作兩個痴線仔不和

身為叻迷
以手車黎講
佢真係勁 真係得

希望佢成熟d
注意多d 佢自己既說話
唔好成日攬炒

第一季拍佢拍到自傳咁

珍

真

應該勁大塵，又要跑夜晚

溫差大到啲data錯曬

咁先好玩

學cyber formula咁烈日當空跑

任何賽事，只要見AWS有份出現，你就知道，這個數據必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

埃及有賽道咩?
成個非洲都冇Grade One賽道

起碼個layout見到勁多大直路
有得爬頭

等遲啲公佈
依家連career mode點改都未知

三年內達成……
用兩年改造賽道咩都改晒啦

<<S1 Redemption>>果集勁好睇。

我就係咁迷上咗四萬

等左咁耐，終於raceweek

星期五呀，係星期五呀，呀！！！！！好興奮呀

非洲比起中東嚟講
F1少好多錢落袋喎
我覺得卡塔爾加入應該仲快

成個on9仔想搵人注意佢咁

真，好大陣柒味

卡塔爾唔係中東咩
其實都係望摩洛哥同南非，但埃及都有機會嘅

就係話中東錢多
所以卡塔爾會加入先
特別卡塔爾近年不斷投資落體育運動
完全符合we are $s Money既原則

但講緊we need a race down in africa

慢煮咸蛇

咸蛇退咗 就冇必要要係非洲鬥車

陣間就有得睇馬屎平表演了

隔咗廿年 第二代首次同台出席記者會

賽程(五)
15:30 - 16:20 FR FP1
17:00 - 18:00 F1 FP1
18:30 - 19:20 FR FP2
20:30 - 21:30 F1 FP2

今年Formula Regional by Alpine會有三站做Support series
Imola 西班牙 摩納哥站

Max 同堡子未試過？

今個星期又係f1碌車直落motogp鬥車

淨係記得16年大馬站賽後記招

今日fp1係1530定1700

F1 係1700
1530係Formula Regional

親疏有別

搵人入去偷副偈出嚟
查清楚邊part犯規 逼FIA重罰垃利

但想睇佢出四萬stat

vet: f2004

FR有冇咩特別注意

大名就
Paul Aron (平治青訓)
Dino Beganovic (法拉利青訓)
Eduardo Barrichello (巴叔個仔)

同埋睇今年Prema會唔會再一次屈機

Kimi = F1 近代歷史書

新田推車返終點

Vet(2021) : 垃利狗也不屌

啲垃圾已經賣鳩哂
留位擺AM

咁早fp1未收工

改早咗時間
因為想避開親王喪禮

其實想問點解Romagna會譯做羅曼尼亞個尼音係邊度嚟

個g 唔發音，類似千層麵lasagna 嘅讀法

意粉佬自己講應該唔算歧視？

冷門買Botswana或者 Namibia

用意大利文做譯音
唔好用英文去讀
利申 聽GOOGLE語音既意粉文係讀羅曼尼亞

仲有兩個幾鐘就PRACTICE 1.

題外話，有無 Ching玩開F1 game，新手想入門F1 2021又唔知買咩wheel同pedal好

ps4手掣

xbox手制

硬件台有個 post 係傾軚盤，你可以睇睇
不過應該深坑黎

賽車遊戲軚盤/硬件討論(3)

呢個

3千入門首選t300/rs

Fanatec CSL Elite F1 Set + Load Cell Pedal

有多少少 直上f記csl lockcell 唔會後悔
T300同g29黃金有得試 個分別好撚大

今日天空台有damon Hill 做嘉賓

另外 今站D車手若果有個D U-mask不准佩戴
因為製造的實驗室沒有官方合法的認證，
（現有的認證是由沒有相關權力的人簽署的）
而被意大利政府調查且禁止
汁：PTT

舊式揸法

Damon 唔係長駐sky 咩

唔係場場係度 好似

同堡哥一樣

條女把聲唔好聽

F1 TV PRO仲播緊logo既

F1TV死機

出車了

又spin

MAZ又spin

馬spin

為spin而生

要更新了

Russell

f1tv有番畫面第一個shot就係癲馬spin

latifi都走上嚟
即係架車勁咗

有沒人會睇monza 3 hours

rus有話過Williams喺唔同賽道發揮會好唔同
Imola係算比較快 而大風嘅巴林令佢哋會慢啲
希望可以爭取攞分啦

又或者其他人未出力

有沒可能係haas部車雞

嘩屌
又快左

麥記到依家都未講話有啲咩update ?

有冇flash link?
公司睇唔到Ace

唔怪得之無得賣

公司開緊nowplayer黎睇

啲車正面睇真係靠認尾翼 sponsor 黎分

有咩分別

啱啦 個U-mask見佢地做一次訪問要整番好個口罩10幾廿次 唔撚掂啦

應該係慳油？ 我估

又開始整車

可能係舊件 新件輪流拎出去試
睇下差距幾多 會唔會逆升級

姐係好早upshift（同downshift無關？)?

我記得很多賽車都會提早upshift點解係舊式揸法

因為高轉唔一定高扭力

利申唔識車

哇 兩架FW43B

威記>>>AM

Per

per

Perez同ocon又嚟？

Per 同 ocon 又嚟

perez

又係1131

又有Ocon份

嘩 perez 做乜 ....
Ocon 好黑仔喎 ... 成日俾人撞

冤家路窄

RED FLAG

又係你兩個呀

好似唔關事咁ocon點解又炒埋

仲未睇到點撞 ....

Per 自己爆軩兩車好似冇撞

意佬陣間又吊車 屌撚爛鳩人架車

checo爆胎
ocon搞乜鳩

打開引擎蓋比大家睇

應該唔係喎，perez 唔只個胎無左
身個位都爛哂

Rb又imola爆軚?

redbull架車邊個揸都死

有Ocon on board睇未

似係入灣前tyre撞tyre?

Ocon: I will go see him I will not be afraid of him.

以意粉佬做嘢既速度
我相信FP1已完

今個session冇on boardtechnical difficulty

今次醒咁多人撳住
無再彈彈吓

睇拉利

屌咁都影唔到真係好廢 ....

乜紅旗個時間唔停架咩???
個鐘照跳既???

自由練習個時間唔停架 係排位賽先會停

Practice唔會停 qualy同race先會

應該要比個場人

噢完全唔知，以前差唔多完全無睇 FP 咁滯

完全無案發現場嘅鏡頭

到而家都唔知發生左咩事

今站應該有政府科水 先搞到個分站名咁長

等限D天空台分析

冇on board分析啲咩

依家係等兩個車手接受訪問
先知發生咗咩事

訪問horner

有冇人覺得今日啲旁述聲有啲怪

Horner 都唔知 ... 剩係話 ocon 慢 perez 快圈 ...

屌佢gt同f1 qualy&race同一時間係咩玩法

Rachael 都係返落去做訪問啦 Com box 唔啱佢

買兩隻mon

Natalie嚟

再spin

馬生 又係你呀

又spin mazespin

Vettel 又 P14 ...

Mazepin 好似打機咁，衝線個下 spin

又炒

馬屎平

OK 可以嗌定喇
get in there lewis

又係你呀*2

笑撚到我

戇撚鳩條垃圾

一個FP1已經spin兩次
等睇起步turn前已經898

FP1講咩排位

如果有雨戰 正路佢連起步都唔使

Short-shifting 會減低條軩同engine 損耗

其實佢會唔會幾站後就冇得揸
定係money is king

笑撚死
last turn spin
冼到返pit entry

起油即spin

有冇得買佢全季dnf

好似巴西哥桑咁

money is king啦
依家主贊助又係佢老豆公司
個位又係買返嚟
趕佢走 哈斯宣佈破產都似

係起步格畫donut

想像唔到maspin跑monaco會點

VET

要問佢老逗啲錢夠佢炒幾多部車

mazespin上站first retire 有9倍
今站得返3.5倍

turn 1十幾車連環相撞

仲有阿塞拜疆 過唔過到8 9號彎
呢個8 9號彎因為某個人爆出一句名言而出名

可能季尾1倍1.05

fp1啫
不過我知圖正賽一定會t1就dnf

都係無cam

I am stupid

唔會既佢最尾起步

好似mahaveer咁過t1

就係佢最尾起步
唔brake 跟住前面十幾架陪佢攬炒
完美符合連登仔既要求—撞佢老母

Mazespin 明明F2都無咁差

????

講起阿塞拜疆 Mazespin又有D傑作

用咗2百萬請Ghiotto番嚟幫佢set車

佢話過架車愈快佢揸得愈順手gchi 佢正賽反cup
Mazepin: “I’m ready for F1 – faster cars suit my driving”

mazepin f2其實ok係dirty左d，好多危險動作未至於控唔掂部車，似係haas部車垃圾，舒仔上次比賽都spin兩次

應該過唔到formation lap

Spin 落海

因為哈斯架車照copy上年架車
變相今年個例少10%下壓力
佢地就真係少10%
其他車隊會用新零件去搵返果10%
所以哈斯架車係難揸

部車重要剩係改左floor, 個平衡完全唔掂

望落重難揸過19 年部威記

今站佢地有一個聲稱係最後一次升級
升級個Brake Duct

啱啱無睇live
Per好似淨係爆駄?
Fp2應該出到掛

Perez好快比人炒

Im stupid彎下下斷右前

今季有無可能有一站龍爪手由FP1到正賽都唔spin

入唔到直入runoff

我頭先咪話佢過唔過到呢個彎 呢個位一撞有排整/一定紅旗

某人就miss咗個殺車點直撞

公公又硬咗

圖成功爭取成為黑氣石

有Perez 同 Ocon 撞車片未？

Money
點都揸到完約
中途炒佢等破產，到時仲霉過威記

FP2開波

希望rus 正賽唔好再spin

同埋唔好安全車個陣又自炒

p1無睇 剩係知maz無令我失望
依家睇p2

垃利同im stupid真係好撚襯

AM好似又閂咗閘整車

ham

整邊架

有咩？兩架都出咗去喎

Max又壞車？

Max又壞車 gearbox issue

MAX又壞車

max + italy

可能睇錯咗

意大利魔咒再現

RB 又咩事

睇嚟又要平治 one two pole to win

公公

MAX又無話好躁喎

唔通真係拉利翻生？

馬spin整唔切架車？

GAS又上到第3

Red bull意大利不如出albon算啦

終於行返入去

係咪同上場checo起步同一個問題

唔知，但MAX係上唔到波，PER係成架車死火喎......

lec

個mon 直接黑咗 跟住應該吊多次極力子就無問題

拉利，woowoo

ok deleted

個UI又有新野

哇 拉提菲

deleted

maz +4.6

F1 有anti stall

睇來今場又係Benz 1,2

pure sound
audio up
bring back fucking v12

benz 係唔係同fia deal 咗每場最少要收聲睇咸跑一圈

戇鳩當班觀眾傻閪冇睇過V10 V8

麥記 冇upgrade

部RB16終於推到返去，唔知整唔整得切呢

重點mark 9號彎 即係有喜力個廣告位

software出事

臭俄狗+3.758

會唔會同上場Perez個問題一樣

睇唔切佢寫咩
今次turn9係咪講明規矩?

+2.477

大牛部車software 連續兩站奶野唔惦wor

走咗個head mechanic 唔知關唔關事

成3個星期都唔upgrade咁有信心

明明揸波揸F2果陣都無咁廢
上到嚟變左笑話

software好似係跟引擎

佢去親意大利都出事

睇long run pace
氣有啲睇頭

馬田想告FIA?

告咩

升職啫唔係走咗

得max出唔到

好似同改例有關？
英文太垃圾聽唔切

話斬floor aero唔係legal process

佢地話斬完aero對low rake 車影響大過high rake

叻

拉利炒左

我睇planet f1 唔係話佢離開F1咩？ 可能我記錯了

重有三分鐘都搞成咁

簡單啲講就係覺得fia 同 liberty media 夾埋針對low rake 嘅車隊

濕鳩叻

直接完場

max係driveshaft唔係software問題喎

on9 叻

叻令大家有得早收工

去咗road show team

就係針對你

I’m stupid

垃利又要開OT

平治搵人出面試水溫啫

session will not be restarted

00後最新個條基本上所有隊伍都係用High rake 淨係平治同馬田用low rake

走咗個好似冇咁好

又有意粉佬吊車睇

仆你個街f2下場5月尾先有?

係呀 巴林開完季
要到5月尾既摩納哥站
但5月頭有F3睇 西班牙站

其實rbr今年兩邊garage啲人都幾唔同 多咗新人同埋有啲過咗對面garage 好似話上年賽程太密影響到mechanic同佢哋啲屋企人

LM

爸爸，uncle成日喺房打媽咪

Benz咁撚勁
唔係重攪d野比佢衝出太陽系下話

再搞巡遊足十年 f1唔使再播冇人會睇

老舒年代FIA都攪拉利la

將來會唔會107%都冇

圖表示又上錯賊船

咁又唔會過唔到107% 廢極都有個譜呀

利申：一直希望有人可以媲美Yuji Ide

宜家先知原來上年三場義大利max都dnf

05年咪搞個入油唔比換胎嘅變態規例 仲有03年嘅新積分機制

大大力打到啪啪聲
媽咪不斷嗌唔好停

呢啲有絲打你地講啲野好唔健康

上年FP1(得一個練習節)
最快時間係 1:14.726
依家FP2最快時間已經做緊1:15.551
睇嚟慢慢搵返果10%下壓力

貴圈真亂

家暴

得am搵唔返

我圖咩事

變左黑氣石

Aston Martin Cognizant F1 Team (GBR) (Engine Supplier: Mercedes)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」「黑氣石二號」
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」

Oh god

潮流教父

越嚟越似Roscoe
佢隻狗

Oh god
好柒

真係唔識欣賞呢種髮型
以前個look咪幾好睇

明顯而家條髮線

我咸世一

真係正正常常好過啦...

係要整到咁柒

問過佢未

係幾柒 不過不得不講nba d球員真係個個都model身型咁 又高又大隻

吱吱吱終於可以跑成圈摩納哥
Formula E to race on adapted version of F1 Monaco circuit layout

老佛爺路線

第一眼望 唔知點解諗起 大哥哥

老豆憑實力拎到分冠 點解唔可以再攞落去？

Oh 終於可以比較下

仲有綠色平治

點同呀 咸蛇得果174
大三元毒瘤有成190 Model身型
副偈不知幾正

夠電跑足全程架可?

咪就係平治同馬田 馬田咪綠色平治

馬田咪綠色平治

你之前引擎屈機先有得咁design姐

但係sainte devote 改快咗，其他無變
話説呢個layout 係最原始嘅版本

唔夠電咪扣圈數囉再唔係咪返去頭幾季咁跳車囉

有關支持正版 f1tv pro
我試用vpn 香港卡 browser係俾唔到錢

結果直接down 個f1tv app做Google play subscription
而家 vpn 都唔洗連就成功睇到

改例呢啲嘢係咁㗎啦 如果改到每隊都係慢一秒咁樣有撚分別咩
舊年抄功課抄到又pole又分冠
今年臨改例過渡年都要搞咁多嘢 擺明係2022新例部車冇得抄研發唔掂 想今年食住舊年條尾水執多兩站podium

咁佢哋都有啲可憐嘅，咁啱加埋design lock 同個token system, 佢哋明知有缺陷都無得改

但又唔算唔公平囉，你個design philosophy 食正晒咁都無計㗎

吱吱吱係跑幾多分鐘加一圈

45

無睇車，今日搞咩隊隊都出事咁

屈左好耐機啦
未轉混能之前法記 紅牛 一勁都比人搞
平治依家先比人搞仲想點

今站好似冇推得咁快

所以我咪話佢哋個design philosophy 劈頭就輸在起跑線無辦法囉，個重點係以前改例唔會同時間要你lock design, 今年為咗cut cost 就兩樣一齊嚟，黑綠平根本無機會大改架車去適應新例

睇到live？

MazeSPIN

447711 33DNF 咸pole to win
what a mega drive get in there SIR Lewis

呢個畫面我諗起另一個畫面

新手表示啱啱睇完netflix套documentary先開始接觸f1呢項運動
估唔到原來套野有啲位都幾misleading (例如ocon同leclerc)

Dovi 揸細牛

latifi係咪突然開左竅

冇乜talking point咁

其實19叻都炒幾多車下

He is stupid

今站悶啦
不過以往上年最少都推3/4個post

大牛康打生性啲啦
比晒機會都仲係柒柒吓咁

NBA黎講六呎二三已經唔算高

同站9bo都炒埋

原來唔係得我一個咁覺得

我發雞盲

不嬲都講緊LAT少係未來平治接班人

俾佢坐架黑平分分鐘破咸狗全部紀錄

噏乜呢個2018喎，圖自炒呀

sor自膠

負評果d等睇今站咸爺點打摷super Max

咁韋少一定係異形
今年上演緊異獸戰

250kw, 重車身加埋all season 軚
肯定慢過F3

都未到quali

上站打完J 望到又係鹹狗贏，入返聖人mode

出盡燈力燈爆含狗
康打世界第一

latifi一定會快過rus入q2

珍羅素等陣又自炒

但係講真

好彩當時RUS冇咗個分冠
如果唔係家陣啲fans同媒體又多做文章

容乜易好似氣咁心情唔平衡

佢拎左分冠點都係公公心情唔平衡先啦

公公就冇乜所謂啦
年年都話會硬
兩場後就做wingman
佢自己知自己咩料

Let’s get ready for a merz one-two

Russell唔出術，Latifi隨時早過佢有分

素拎左分冠，咸一定趁續約瘋狂打壓佢，唔俾佢做銀平reserve，有佢冇我之類

而家唯有跟實toto 等有好車揸

Friday Practice Report

soft都21圈
等睇前面果堆又M->H 一停搞掂
Get in there Lewis
What a race

啲gt car好靚

我氣我佩

Tyre Compound Time Difference

Wtf

你有無睇加密㗎？每頁都讚緊佢喎

係囉
不嬲都話LAT係明日之星
唔明點咁多人盲反

FP3係咪4點開始

1700

17:00 - 18:00 FP3
20:00 - 21:00 排位賽
21:00 開始親王喪禮

巳經諗到咸拎Pole 之後講咩
Race for Duke of Edinburgh

咁講真
大把人成個生涯都冇分冠
果次咁樣跌左緊田係唔好彩多過好彩
容乜易咸sir玩屎忽花揸多幾年就攪到rus冇位揸

Ilott 玩埋 GT

要諗定後路啦 佢永遠上唔到F1位 23年勒芒法拉利要人 差唔多啦

預佢冇機會上F1 要搵定新發展
畢竟咁多個垃利人爭愛快一個位

但sauber唔係想脫離拉利體系咩

work
試多次睇都係要連vpn
俾錢就唔洗
而家直接裝個app 落firetv 爽yy

我反而iOS 個F1 TV app
Cast唔到去電視
要用電腦先得

如果愛快唔續垃利
連位都冇得爭

直接用 firetv 開

FP3
睇下maz會唔會炒埋架車先

f1 fantasy都係懶得改

已經換走哂揸波
上站貪平 結果負分

又平左0.1

If you’ve been confused by the track limit
.
.
.
.
.
.
Welcome to the club

Turn 14 15 又改咗track limit

National spaghetti day

改鬆定改緊?
等睇正賽又鬆到仆街

Pasta Maldonado

睇舒仔onboard
haas架車難揸到
下下都要救

即係ios都可以download app再app內sub就唔駛vpn?

馬spin差啲又spin

我要用appletv射上去
但質素麻麻

今季Nerf 10%下壓力 佢哋真係Nerf 10%下壓力 不再研發 難揸係正常

好彩連登league果隊冇用

垃利系係哂前面

四萬呢2日都麻麻

拉提菲又嚟料

磨練下幾好啊

廢呀嘛
佢一定冇po

紅氣比心機喇。唔好再壞車

炒左

Red flag

佢前兩練都快過rus

Push 完就red flag

燈到

燈撚到呢

連燈仔

成堆仲話latifi開竅
燈到

連登仔好勁
琴日讚完 latifi 今日就炒 ...

好彩收哂油 將損傷減到最少

down咗app都冇得睇pro嘅

都話latifi唔簡單
個個炒車都要停低架車
佢炒完仲可以自己揸返入pit

明日之星

6號buff

要VPN

一定分都冇

屌 aws個廣告由亞裔變BLM

保達斯 del time

試下㩒下其他onboard /pit lane view 先， 之後㩒返live 就睇到

依家有馬屎 latifi都唔係咁差

下 Latifi快過羅素喎
點會差

流程 playstore search f1 TV
down app 之後app 內揀subscription 會show 港幣 用Google play 做 subscription, 有7日 trial

成功比錢後 開us vpn 入app 睇live

latifi快過黑人

Latifi moments for mick

快過黑人嘅全部都係racist

我有一隊放咗四萬同Gas, 蝕到入肉

個個都turn 9 出界，係唔係想試嘢？

留名有中上遊車隊Q turn 9 出界跟住做唔到時間

又整爛個底版

max架車岩岩好彈

個底無 lu

Vettel 最大問題係完全被 stroll 屌打 ...

Max 個下直頭係爆豪個架麥林號

stroll揸左幾年點同
圖又同kimi一齊揸養生車

連Schumi 仔都快 而家

我個樣完全同你用個 emoji 一撚樣 ...
無事既，無事既

氣

Cls氣

Sor miss 咗少少，邊個爛？

氣用黃軚match 到大牛紅軚

max啦
岩岩上kerb 好彈

㗎仔好惡

角田好火爆

垃利

和牛係日本仔黎講都算好好火

角田好有火

gas揸細牛揸到好似大牛咁

Yuki 落場個格同佢個樣 ＋ 個民族俾人的印象好大反差
好正 岩岩屌 perez

氣又將架細牛揸到變大牛

涼介：發火 車手應該有火

今日 AM 應該一架都入唔到 Q3 ...

圖算吧啦

Gas有機拎pole

今個禮拜all in 垃利試下先

aws 出下呢啲graphic 咪幾好囉
咪出埋啲乜鳩ranking 同想將啲 quantify 唔到嘅嘢quantify

20. Maz +1.9

講真佢之前嗰啲乜鬼tyre performance根本就係幫aws倒米

角田

和牛係咁屌鬼
d radio 好好笑

角田痴撚左線

和牛好好火

角田會唔會變金句王

好想睇咸揸haas會點

角田 今日 M底

屌你老未美麗精神

覆錯post sor

NOR

靜D

終於去到 14 秒

Lando 加油

Per同Ver真係2個level

Albon

根本隻大牛得 max 先舞得掂
擺邊個落去都係咁 ...

岩岩轉隊
比啲時間（好似係）

圖紅軚都慢 max 1.4s ......

m到啫 唔係m底掛

上年max Q2既時間係1:14.974
FP3既時間做1:14.958

差1秒
仲要2個都差唔多時間做圈 同一條胎

都幾危下

AM 架車真係好慢，下年又冇得抄功課...

佩 四萬 圖都未適應到

佢好似話要4-5場先摸熟架車，就睇下係唔係

四萬條廢柴
睇嚟佢q1 out
正賽dnf

AWS又尻up

四萬

上場咩pitlane to p5
但係其實秦都做過 唔係咁特別
今次又慢max成秒
根本除左max同四萬冇人舞得掂大牛

認真？

out硬啦咁撚廢

廢秦幾時試過pit lane to p5?
佢最多咪細牛pit lane to p10

四萬搞咩
fp1,2,3 都入唔到top 10
反而牛奶仔而家p2

最怕改壞名，老豆買咗成間AM諗住可以用個名玩F1去威威， 結果送埋以前AM玩F1 啲衰氣

其實唔可以計佩係pitline
一出就SC
最多話係P20 to P5

最close係秦第一場 2019 spa P17 to P5

2019 Russian
廢秦係冇鬥心 手車唔係真係咁撚廢

屌 真係有
秦好波

支那站維修站起步都攞到一分

They race me so hard 完美演繹咗佢嘅心態

So far 係喎 ... 唉 ...
當然要睇今場 quali 先見真章啦

我圖係唔係準備退休啦

廢秦第一年揸f1 pl to p5冇人記得
廢佩第一場rb pl to p5就俾人吹到上天
其實除左四萬冇一個rb車手可以跟到max pace
睇下marko要玩鳩幾多有潛質嘅車手先肯收手

係巴林至伊莫拉無比賽個幾個星期 去咗學關於農夫嘅知識 唔

屌鹹狗老母
本身大好青年雄心壯志入f1比佢咁撞走兩個pod
第二年就比人炒撚埋
雖然秦咁嘅心態就算留得低都唔會係世界冠軍 但係依家咁敗走真係

如果繼續咁分分鐘玩埋今年就收山

Wa Norris

玩埋今個月比人炒

仲未上手
好懷念rb時期四萬
如果唔係殺出個max 四萬依家應該係爭冠行列

終於有cam

有片了各位

收車又比油咩玩法

FP3 Results

屌ocon已經唔係第一次咁做
係彎位收油讓

上年四萬同佢嗰次

on9con有名你叫

如果hulk頂上
我都唔知笑好定喊好
手掌又係肉手背又係肉

有無各Team既車軚安排丫
我響f1官網搵唔到

大頭幾時撚死佢

大頭快啲屌撚到on9con離開f1啦

上站已經撚咗
On9con Q1 P16大頭入Q3 P9

今年繼續係由官方分胎
2套硬
3套中
8套軟

響邊度搵到架

That means the drivers will each get C2 (hard), C3 (medium) and C4 (soft) tyres this weekend, with a fixed allocation of two hard sets, three medium sets and eight soft sets for each race in 2021. However, Pirelli could alter the selection 15 days before an event if need be.

thx

GT2 live

久違的GT2 class

補圖

OCON有心報仇?

留喺度俾牙朗撚比輕易離開更加難受

希望Ocon下世好好做人 RIP

我Lan我佩我氣

Q都出唔到啦

那天，四萬想起被紅牛支配的恐懼...

而家sky 講緊馬田關於投訴新例對低傾角賽車不利問題 另外sky 訪問otmar 個陣 Otmar 帶上黑色絲帶

下次不如停係apex啦
有咩分別

黑絲係因為Prince Philip 出殯

訓着左？

好有火

天空台揾咗Schumi 仔講返頭先自由練習個個圈

Old man needs his rest....

佢正賽前都可以去左訓教
小休下無問題

咁快就q?

am隻前翼 好靚 HRH

咁早默哀

未食飽飯
但就嚟跑Q